瑞典歌手Zara Larsson因開聲支持香港，歌曲遭Apple Music下架

推

下次換電話係咪用返samsung好

Apple Music (China)

支那版Apple music就算鳩數啦，預撚左啦

影響到自己就唔洗罷用

加入我們YT Channel的萬人大家庭，
一齊探討關於抗爭的哲學！

香港仲聽到symphony

萍果手机

被佚名

Apple music chi na都應該好快停止服務

好好聽 , clean bandit神曲

係

clean bandit好多都好神

支那就算啦

Android 機仲衰多兩錢...
含淚用apple 啦...

唉

中國版

岩岩用日本地區apple id去睇下，都唔得

不配聽佢既音樂

真心唔使用apple

China

Apple Music支那

岩岩睇左apple music香港仲聽到 apple music 提倡港獨?

照retweet

Solo

gay cook

Rather Be

罷買 iphone 屌

A list pop 仲有love me land 應該得支那版冇左佢
如果全地球都禁，apple點同EU解釋

Apple 做乜鳩

屌 Apple

Google更加仆街 youtube已經歸晒邊

Apple music china, 就唔係Apple？

條款真係唔同，btw你冇講錯既

但佢都係美國公司呢

推一推先

建議雲上貴州 全球化

全部iphone機
預載 wechat， 淘寶，360衛士，學習強國apps

支那都要apple music？聽歌要錢既咩

而家先知中國有apple music

咪係 好撚嘔心
返到美國就搞一個二個平權campaign

佢無全球拉人封艇先係咁

大家買佢d歌支持下

林夕仲有冇

Google條偽君子仆街過真小人apple
仲話要用南韓狗三星添？ 你講緊笑？

佢支持China joe. 反侵

左膠睇唔到 總之係美國用唔到跳動就係冇自由

唯有用港版聽返爆佢！！

係咪純粹日本無買版權

冇講錯

不過任何國際公司要入中國市場都要跟指示做
只係咁啱未跪中你

搞我地瑞典人

apple music中國版下架有乜問題？ 如果你話其他地區就話啫

推 【反守為攻】國際線極缺錢眾籌要你支持！ - 分享自 LIHKG 討論區

推我願榮光歸香港

Baby

PUSH

愛国又要用iPhone Apple Store

將不合理當成合理，高明！

推，大家支持下佢

罷用iphone

支那版有閪人買正版咩

Push

Google / Samsung如果一樣入中國市場
一樣有streaming music服務
同樣要跪，除非放棄中國市場
無討論空間

lush life

咁係你嘅認知有問題， 入咗中國嘅部分奶共好正常。
好似facebook YouTube 嗰啲 明明入唔到中國， 又要奶共， 嗰啲咪賤格囉。

乜中國有apple music架咩
咁落哂架林夕d歌未

Chi-na下架喳喎文明社會無影響就得啦

Apple?不了， 大家幫手打國際線攪攪佢

Spotify 有就得啦，Apple Music鬼有人用

有frd用samsung 三年都無壞無慢電無倒水
你話仲會有人買apple？

唔識呢位歌手，可唔可以介紹下仲有咩好歌同歌曲路線？

佢地聽英文

有咩唔合理
支那版app store/google play 都大把apps無啦

同意 罷用Apple Music

識貨
不過solo 牌仲正過原牌

咁講，大陸icloud一早係雲上貴州，app store落架晒所有牆外app，咁大陸Apple music跟真係冇所謂。

Steam，PS 4大陸區都唔上大陸block嘅game啦。唔通下下罷買。

佢又唔係落架其他地區，起碼佢香港區都冇落。

冇問題 只係代表左ccp幾撚獨裁 為左世界人類自由民主進步 中共必須要亡姐

聯署支持封殺微信同TikTok

岩呀 美國班白左想用跳動 咪轉app store做雲上貴州server囉 都唔知嘈乜

你咩年代
ccp獨裁都要因為今次下架先知

done. Thx bro

Ain’t my fault

你on9？邏輯0分？

pls pin
【反守為攻】國際線極缺錢眾籌要你支持！

Pish

少有入到大陸嘅跨國music app

samsung好似係中国真侜冇乜市場

唔明你up咩 邊到邏輯有錯 講清楚d OK?

呢首歌好好J

即係好似steam咁
支那人聽彭麗媛啦 聽外國勢力音樂？

連登仔口裹說不, 身體卻很誠實

支那人點會比錢買歌

香港都DL唔到

你上YouTube搵其實佢首首都好聽 同埋佢係製作人 有好多個都係佢整

你18歲先比男人屌 即係代表你18歲先發現自己係女人？
你on9？「代表」即係而家先知？
周庭比狗拉 代表一國兩制之死 即係等於而家先知一國兩制死？
你智障就睇醫生啦on9

CLS

呢啲咪pompeo 所講嘅經濟脅迫論囉，成日要全世界就呢套標準，難道呢啲唔叫霸權主義？

美國好似無人知呢件事

騰訊都話Wechat 唔係微信係兩個產品嚟，唔通你又buy?

點解我仲聽到嘅

不意外，係大陸做生意，不過多數大陸啲人唔係聽盜版咩都唔影響幾多錢

支那版就算啦

Btw想支持佢又唔想再俾錢apple係咪要買實體專

Apple港獨

佢D歌好好聽，又靚女

冇留意開，其實紅唔紅㗎？

I've been hearing symphonies...

點會唔紅歐美紅到爆炸

奶共公司

I wanna have MORE MORE MORE MORE MORE AND MORE

都話3310最她嫁啦

有撚分別咩，要咁計微信唔等如WeChat/抖音唔等如TikTok

Switch動森係支那玩唔到下架=任天堂跪?

連登仔啲標題同中共一樣唔可信

轉Spotify 啦

我見呢度冇咩人講，以為歌星仔嚟，又可能連登冇咩人討論歐美明星啦

入得支那市場就會咁
佢係支那區一定係受共狗管
如果話連美國都冇埋就真係玩撚完

點解要受佢管

真心定假膠
呢個要講支那法律同埋蘋果點含共狗條撚講起
支那法律要所有入佢地頭既都交足保護盡同聽佢既法律指揮
有D甚至要交出一D專利去畀支那整老翻用
蘋果係支那有APP STORE就知咩事啦
支那個APP STORE根本唔到蘋果管
蘋果係支那只不過係一個批准印章
支那講呢隻APP/產品OK佢先可以批准
話唔埋蘋果想收返支那既蘋果公司
又會發生支那蘋果董事自己出返封信反對總公司既結業
所以唔係間間公司都接受到支那呢D做法
亦都係點解仲有一D公司明明大到仆街但點解入唔撚到佢地頭

屌
驚閪咩
支那apple music有幾多人會俾錢買歌呀？

遊戲規則
入得佢市場就要咁

Lush life

叫蘋果音樂（中國）咪得囉